有無免費2D動畫軟件推介？

如題……
只係想利用網上素材做以下片段中嘅效果(手腳識郁同嘴巴識喐)

有冇人用過opentoonz ? 覺得效果如何?或者有冇其他軟件推介? thanks

似係整完 gif 再加落去

知道, 謝謝……
但都想知道有無啲簡單嘅動畫apps/軟件推介

After effects

想試咗啲唔需要付費嘅先, 同埋以我所知after effect好難用, 想試咗啲比較簡單先嘅

krita: animation
natron: composition

blender 用grease pencil

blender